[PS4]二手遊戲買賣區 明買明賣 請標明價錢

[PS4]二手遊戲買賣區 明買明賣 請標明價錢

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢, THX!

Sample

收

人中之龍 中文版------$100

放

人中之龍 日文版------$100

地點
聯絡方式

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

收

戰國無雙真田丸 中文版 $300

gravity rush 中文版 $100

放
Fifa15 30 fifa 16 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2 250
2k17 kobe edition 150(得返紙盒同手掣貼)
古惑狼250
Gundam Venus繁中有code250
可議
屯元天交收

Tg:Yolof1boy

Btw冇咗個23嘅？

放fifa17 $90

放
Uncharted Lost Legacy 全部code齊 $220
觀塘線交收

Tg

放
人中之龍 6 180

中文版

放
Ratchet and Clank 中文版
淨code
$60

放
仁王 200
NBA 2K17 80
NBA 2K16 30
Ghost Recon 150
人中龍 0 140
Rush of Blood VR 80

屯門交易

收

戰國無雙真田丸 $220

放

街霸5 $250

收uncharted lost legacy 200
古惑狼 200
今日九龍灣交收
tg nickhkg

收
古惑狼 行貨 $200
overcooked $100

旺角或西鐵

放 Ghost Recon wildlands $200

放

海賊無雙3 亞日 $180

紅色線

收

人中之龍 極 中文版 $180

tg:@Yukikaze1312

地鐵 紅藍線交收

收uncharted the lost legacy中文
$200

沙田圍交收
Tg:FJ6261

誠收
人中之龍 0 中文版 $250

TG:
Thanks!

放 ff15中文版 230
Uncharted 4 中文版 23
Dark soul 3 中文版 200
刺客4 中文 80
Batman arkham knight 英文 鐵盒 180
Mgs v 英文 100
Tom clancy rainbow six siege 中文 100

巴打我tg搵左你

收
數碼暴龍 網絡偵探
100

交收 最好九龍塘
地點可議

Tg:

lm

放fifa17
$80
觀塘黃大仙交收

收 人中之龍0中文$280
西鐵綫交收

放

蒼藍革命之女武神 中文 $200

Dark Souls 3 年度版 $270

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

收
人中之龍 0 $250
人中之龍 極 $180
全中文

smilemorelihkg@gmail.com

放 sniper elite 4 $200
Tg: @Batmanhaha

放

persona5 中文 280
魔女與騎兵2 中文 250

青衣交收

tg

放
PS4:

MAFIA 3 $100

WATCH DOG 2 $200

BATTLEFIELD 1 $200

觀塘線交收

收
龍珠 異戰2 中文
$250
Tg:

放 gundam versus $280 (日限）
ghost recon $190
元朗 天水圍 交收

收
call of duty infinite warfare $100
the evil within $90

TG: Phoenix663

綠/藍/紫線交收

收 星海 中文版 90
鐵拳7 250

Telegram : kh34d

東鐵綫 可議

放

2k17 70$
fifa 2017 80$

收winning post 8 2017
350$

觀塘線交收

放

火影忍者疾風傳終極風暴4 $140

Uncharted 4 A Thiefs end 中英文合版 $140

人中之龍 極 繁中版 $180

收

仁王 $200

DriveClub $100

TG:

交收：觀塘線/將軍澳線

收

Uncharted the lost legacy $220
FF15 $200
白色情人節 $200

觀塘綫交收

放

GTA V $250
全新 戰場女武神Remaster $150

荃灣線

放
未開 初音 Project Diva X-HD 中文 $220

限西鐵線交收
tg: Davor0915

放ghost reacon 180
gundam versus 日版有code 220

放
人中 極 繁中 $200
Resident Evil 2 $100

綠紫線交收
(將軍澳/九龍塘優先）

tg: overcookme

收last of us $100
討鬼傳２ $140

［放］
Killzone 全新 中文 $90
Knack 1 中文 $120

［收]
Lego Harry Potter $130

屯元天為佳 /順豐

tg:

放ratchet & clank碟版$60
有意tg:davechoi

放 ghost recon $170
gundam versus $220 日限
元朗交收

收
機戰V $300 中文

馬鐵沿線交收

放 Fifa 17 100
2K 17 100

人中之龍6 180
BF1 180

全收500

港島優先

收 gundam versus 連/唔連code $250

Tg:

可議價

放 Ghost Recon $180
旺角，油麻地，奧運交收
Tg:zx30624700

賣Fifa 17 $100
屯天元

放：
Until Dawn 中文 $90

順豐到付-$10

美孚至九龍塘沿線交收
時間互就

收Dark soul 3 年度版 中文$250
@cw0000

收
P5 中文版 $280

荃灣葵青區交收

放
bio6 $120

收
overcooked $100

放

Uncharted the lost legacy 中文 $200
無code
觀塘線交收

收伊蘇8 $280
tg @hkgwi

放
uncharted the lost legacy 中文 $200

太子一大埔站交收

放Fifa 16 $50
Fifa 17 $100
Watchdog英文版 $80

屯元天交收優先
TG:

收

gravity rush remastered 中文版 $150
戰場女武神remastered 中文版 $150
戰國無雙真田丸 中文版 $250

收

gravity rush remastered 中文版 $150
戰場女武神remastered 中文版 $150
戰國無雙真田丸 中文版 $250

放

watch dogs2 中文版 $200
witcher 3 中文年度版 $250

收奧丁中100
魔女百騎兵2中200

放 ff15中文版 220
Uncharted 4 中文版 220
Dark soul 3 中文版 200
刺客4 中文 80
Batman arkham knight 英文 鐵盒 150
Mgs v 英文 100

放中文 nier
冇code

280

tg: DenmarkJuno

放 Ghost recon $180

西鐵線交收

收
gravity rush 2 220

tg samchoyjj

收:
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
仲有其他舊game都可以睇下

Game換Game/放:
FF15(日英) $140
DQ hero 1
Witcher 3 $150

荃灣-葵芳/平郵

放
djmax 中文 $320

收 機戰OG 月之民 中文版 $150

tg: MeteorRay

放
Uncharted 4 中文版 200
Dark soul 3 中文版 200
刺客4 中文 80
Batman arkham knight 英文 鐵盒 150
Mgs v 英文 100

賣
人中極200
刺客梟雄150
bio4 150
Skyrim 220
Ds3 200
Far Cry Primal 限定版 200
dragon age 180
The Evil Within 200
Bioshock合集 240
信長創造 200
star war battlefont 100
勇鬥 heros 日版 50
just dance 2015 150

tg: alexbutw

唔係好知價

SFV $150收唔收到?

港島優先

英文 二手 100-150 都有
中文 二手 >200

賣Fifa 17 $80
屯天元

收
人中之龍 0 $250
人中之龍 極 $200
全中文

smilemorelihkg@gmail.com

放gv 中文有code
Tg:

$280

放 horizon 270

收 街霸 150

之前係咪有巴打放mouse keyboard
搵唔返 想買

放fifa17
$70
觀塘黃大仙交收

放
Dark souls 3 年度版 280$
火影4 慕留人傳 鐵盒版 280$

屯門交收

Tg:yik419

收ps4

閃亂神樂 桃色水戰 $280
觀塘線交收

tg：heronyx

放
fifa17 $100
Bf $150
Assetto corsa $180

地點可議

放
fifa17 $100
Bf $150
Assetto corsa $180

地點，價錢可議

放
Witcher 3 $150
Fallout 4. $150

東鐵綫

放dj max $320
有意tg:davechoi

想收uncharted 4中文 $180
drive club $90(無盒$80)

@siu_felix

收uncharted the lost legacy中文
$200

馬鐵交收
Tg:FJ6261

放
Biohazard 7 $200
Ghost Recon 中文$150
One piece Burning Blood $170
最好大埔-粉嶺交收, 其他地方add我再傾

收 uncharted 4 中文 $180
太子/旺角交收
Thanks

收gvs
有code 230 無code200

賣 Gundam Versus $260, Need For Speed $120, Fifa 16 $50, Fifa 17 $120

收Dark Soul : The Fire Fade GOTY Edition $270

TKO線交收

收

Overcooked 140

屯元天交收

Tg: denny7

巴打tg搵唔到你 有趣division
我tg ：manager1314

收
菲莉絲的鍊金工房 中 200
緋夜傳奇 Tales of Berseria 中 $200
Persona 5 中 $300
尖咀, 樂富, 寶琳佳/其他地點時間另議
tg: mmmmmru

誠收
人中之龍 0 中文版 $260

TG:
Thanks!

收gundam versus 港版 240
長沙灣站250
Tg@chukjai

放
機戰V 中文版 冇code 有匙扣 $300

西鐵線交收
tg: rmd2036

Lm

放日版機戰v 有code 280$
港島交收

wts app 69073393

收 中文 gundam versus $250

Tg:

收 The last of us remastered $100 (中文)
TG:

放

hitman鐵盒 英文版 $200
有code
觀塘線交收

賣
Ghost recon wildland $180

Tg:Mrooowl

收
winning post 8 2017

hkd$300

有意tg:winningpost

收nier 中文 230

元天屯

tg : kachun9089

PS4

放Uncharted lost legacy 換 古惑狼

放
Harry Potter collection $200
戰國無雙4-2 $200
For honor 中文限定版 $150

收人中之龍 0 280
荃灣線交收
[/quote]

仁王個code 有無人要
之前賣game比人搵唔到張野 而家搵番

收

gravity rush remastered 中文版 $120
戰國無雙真田丸 中文版 $250

放機戰V $340 冇code
荃灣線交收

已賣

收Need for Speed $100
GTA V $220
NBA2K17 $50

天水圍屯門元朗交收

收 機戰v 中文
$320

Tg: tube8765

賣
2k17 80
fifa17 80
閃亂神樂水戰（日版）180

調景嶺交收

email:tong2505@yahoo.com.hk

放

火影忍者 經典傳承$360

tg :chun2393

放bf1 160
東鐵線/旺角交收
tg damnboi

賣
driveclub (冇盒) $100
uncharted 4 $160
要哂$220
地鐵紫色線交收
tg:fifa17lihkg

巴打 搵唔到你tg

收
PS4人中之龍極（中文） $150
PS4人中之龍0（中文） $150
GTA5(中文）$150
進擊之巨人（中文） $150
Jstar(中文）$100

Telegram:

放 全中文
bio7 200
horizon zero + drive club buddle 320
人中6 170

收
until dawn 80

馬鐵 東鐵 交收

收奧丁中100 魔女百騎兵200 knack2

放 persona5中文版 $320
太子 / 旺角交收
tg: Lay777

收人中 0 $280
屯元天交收

收Rime $100

Telegram : leoon123

收

放nier 中文 hkd300

放BF1
藍田/葵興交收 $160
其他地點 $170
TELEGRAM
[ur]

放機戰og中文 220
放機戰v中文320

收三國志13 威力加強版 $300

放battlefield 1 150
gundam versus 繁中冇code 220

藍色線/紅磡到火炭
telegram luisgarciaaa

放
Until Dawn 中文 $110
Uncharted 4 中文 $200

收
尼爾 $250
女神異聞錄5 中文 $250
The last guardian 中文 $160
人中龍維新 $100

Tg:

放 FIFA 17 100
GTA 150
古惑狼220
Wwe 2k17 80

西鐵線交收

放
FF15 200
BF1 180
兩隻350

另收尼爾中文 280

tg: HL1011

放

2k17 50$
fifa 2017 60$

收winning post 8 2017
350$

觀塘線交收

收

中文 Dark Souls 3 年度版 - $250

收:

中文 Dark Souls 3 年度版 - $250

荃灣/ 西鐵線都可以

放 nier $280
元屯天

tg:@madebysmy

放
god of war 3 $120
until dawn $120
星期一至四 東鐵線
星期五六 港島線

賣
uncharted 4 中文 $200

收GTA5 $180

咁靚既價錢，皮就有得你收

收 人中之龍 6 中文 $150

大圍太古交收

求問幾錢先會收到

nier dl版258咋喎。。。

PS4人中之龍極（中文） $180 up fb 見到人放
PS4人中之龍0（中文） $ 250 up 好多人280都收唔到，根本有貨
GTA5(中文）$200 up 好似係
進擊之巨人（中文） 唔知
Jstar(中文）唔知

唔係壓價理由，數位玩完好難放返出去

放bf1 冇code 150hkd
大埔墟火車站交收
Tg: yinc123

碟玩完可以放返出去, 數位版唔得

人中極180 都會有人放, 200 就依家中位數
人中0 250 都收唔到, 因為唔會再出又好玩, 你280 買返黎280 放返出去都得
GTA5 200 有交易, 流量比較高
你150 收到出下一代都唔會買到

放
Unchartrd The Lost Legacy 中文版 有code $200
葵興／葵芳交收

放nier 中文 $290
青衣交收

收人中6 中文180
Tg:fkshit1
屯元天/西鐵

放BF1 冇code
藍田/葵興交收 $150
其他地點 $160
TELEGRAM

收

bloodborne初回限定版 齊野

600

放 Fifa 17 80
2K 17 80

人中之龍6 180
BF1 180

全收500

港島優先

放nier 290
尖東/南昌/深水埗交易

另外想問火影4博人傳中文版依加咩價？

放
Gundam versus 中文版 $250
Watch dog 2 中文版 $150

中環、尖沙咀站

TG:

賣

地心探險

post錯

Push

Destiny 2有冇人放

收
人中之龍 0 $280
人中之龍 極 $200
全中文

smilemorelihkg@gmail.com

放Horizon Zero Dawn $270
屯元天優先

賣 Gundam Versus $260, Need For Speed $120, Fifa 16 $50, Fifa 17 $90

收Dark Soul : The Fire Fade GOTY Edition $280

TKO線交收

姐係人中0 出面已經買唔到全新

900$
單隻另議

放

2k17 50$
fifa 2017 70$

收winning post 8 2017
350$

觀塘線交收

放

2k17 $70
fifa 17 $80

收uncharted the lost legacy $190
屯元天交收

放

2k17 $70
fifa 17 $80
Gundam Versus $280

收uncharted the lost legacy $190
屯元天交收

放 uncharted lost legacy 中英文版
無code $220 港島線

收Need for Speed $100
NBA2K17 $50
BF1 $100

天水圍屯門元朗交收

放 仁王 $220
三國志13中文版 $220
gta V $200
要唒$600
觀塘線交收

收:

Overcooked $100

荃灣/ 西鐵線

收 the last of us remastered $120
荃灣線交收
Tg:

放 GVG 中文 300
交收地點可議
Telegram: Rubbishbin369

連 code. 上水至沙田 280

放
Ghost Recon 中文限定版 with all code $200

放
二合一裝 horizon + driveclub $350
FF15 $250

有興趣者留tg 我會搵你
thanks

收
bf1 code $50
有意請tg

全新伊蘇

198

今日可以交收

tg：switchpay

其實Yahoo hk有人中之龍0中文版...360,網上比錢去Sf攞(官方)

放
god of war 3 $120
until dawn $120

星期一至四 東鐵線
星期五六 港島線

放

Uncharted 4 $220

收

真田丸 中文版 $250

收nier 280
元天屯 (天水圍站290)

tg: kachun9089

sorry之前以為psn特價出手低左
我爆左機 但隻game借左俾fd 之後返唔到黎
要入返隻擺係度

收
機戰V $300 中文

放

Uncharted 4 $200

收

真田丸 中文版 $250

update價錢

放
Unchartrd The Lost Legacy 中文版 有code $200
今日荃灣至美孚交收

放 persona5 中文 $300
太子 / 旺角交收

放Fifa 17 $80
屯天元

放 Uncharted the lost legacy $200 東鐵線交收

收G-Gen $250屯元天交收

收巫師3
150_200

收:
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
仲有其他舊game都可以睇下

Game換Game/放:
FF15(日英) $130
DQ hero 1
Witcher 3 $150

荃灣-葵芳/平郵

放東京幻都ex+ $230

收伊蘇8 ＄280

tg @hkgwi

放仁王 $220
三國志13 $220
觀塘線交收

放fifa17 $100
將軍澳線/港島線交收
telegram: LIHKGFIFA

放fifa17 $80
荔枝角mtr交收

Tg: @JEJ4EVER

收
Rainbow six (siege) $120

賣
Ghost recon wildland $170

Tg:Mrooowl

放WATCH DOGS 2 $200
屯元天交收
TG:wckmilk

放 GTA V 200
Gundam Versus 300

收overcooked 100

馬錢沿線/沙田站/九龍塘站

放nier 中文版290
尖東/南昌/深水埗交易

收Destiny 2 中文 $300

收
uncharted 4 中文版180
nier 中文版 270

西鐵線交收 (天水圍站+20蚊)

放
COD Infinite Warfare 中文 $100
Bio 4 英文 $80
Killzone Shadowfall 中文 $80
戰國無雙4 Empires 日文 $160

收
Ghost Recon Wildland $150

tg: zakujai

平日葵興/馬鐵恆安站交收
六日/假日地點可議

放無夜國度2 新月的新娘 日版

$350 連初回code

Telegram : leoon123

放Gundam Venus繁中全新未開封有code

$300

Uncharted1-3 中文 $130
Uncharted 4 中文 $200

放fifa17 $70
荔枝角mtr交收

收destiny 2 $320
Fifa 17 $60
地點再傾，大部份mtr站都ok

收火影4博人傳 250 粉嶺上水交收

放人中6
150$$

佐敦/土瓜灣

收
destiny 2 中文 $320
有code $340

Uncharted 4
$200
九龍灣站交收

Tg:@ab1485

放
Uncharted 4
$200
九龍灣站交收

Tg:@ab1485

收
fifa17 $60

放assetto corsa
$240

放

Uncharted 4 $200

收

真田丸 中文版 $250

東鐵沿線交收

放機戰v日版有code $280
港島交收
wts app 69073393

收:
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
仲有其他舊game都可以睇下

Game換Game/放:
FF15(日英) $130
DQ hero 1
Witcher 3 $150
WOFF $170
荃灣-葵芳/平郵

放 persona5 中文版 $300

觀塘線及荃灣線交收

DQ hero1 中文版?幾錢 ?

收魔女百騎兵2中 200
knack2 200
奧丁中100
fate

放

Fifa 2017

$60

wtsapp: 60119973

誠收
人中之龍 0 中文版 $280

TG:
Thanks!

收bloodborne the old hunter 200$

收
Fifa15 $30
綠線/東鐵線

收
project cars ＄120

tg：

將軍澳線交收

放uncharted the lost legacy中文有code
$200
大窩口交收
TG:

巳賣

放pes17 $70
fifa 17 $70
star wars battlefront $20

放 數碼暴龍next order $250

update

放nier中文版 270

收火影4博人中文 / 鐵拳7 中文 250(可議)

港鐵紅線或南昌或尖東站交易

放
仁王 $200

觀塘線交收

TG: Markaz4

放 uncharted the lost legacy 中英文版
無code $200 港島線/中環-深水埗

對pes同star war 有興趣 排喺樓上後面

放機戰v 中文版 無code
$320

Tg: ttzho

收
新。全民高爾夫 中文版 200
西/南港島線優先

放
仁王 $200
三國志13 $220

收
機戰V $300 中文

葵興站，馬鐵沿線交收

收
nier 中文 $280
地點互就。

女神異聞錄5 中文 $250
火影 博人傳 $260
Gravity Rush 2 $230
人中之龍 0 中文版 $280
唔面交順豐到付

收定放呀

收
- 巫師 3 The Witcher 3 Game of the year edition $200
- 尼爾 : 自動人形 Nier Automata $250

全部中文

綠線 / 觀塘站至將軍澳站優先
Tg :

放

Star ocean 5 中文 $130

收
尼爾 $250
女神異聞錄5 中文 $250
The last guardian 中文 $160
人中龍維新 $100

Tg: [/quote]

放

hitman鐵盒 英文版 $180
有code
觀塘線交收

放
GTA5 $240
人中6 $180

奧運/南昌/旺角(東)/大埔交收

收
街霸5 $150

屯元天

收火影4博人中文 / 鐵拳7 中文 270

港鐵紅線或南昌或尖東站交易

放人中之龍6 中文 180
觀塘

放nier 290
將軍澳線
或換機戰V/烙印無雙

放fifa17 $70

收鐵拳7中文$250

放
Uncharted 4 中文 $200
巫師3 年度版 中文 $220
metal gear solid 5 英文 $100

收
nier $250

tg： auwhing
藍田站附近交收

放 gundam versus 日限 $230
ghost recon $170
the division $100
元朗 天水圍交收

收NIER 250
古惑狼 220

放UNCHARTED LOST LEGACY 無code 200
FIFA17 80

綠線 藍線 紫線
TG nickhkg

放

蒼藍革命之女武神 中文 $200

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

放
Fifa 16 $50
Fifa 17 $100

屯門交收

放uncharted the lost legacy中文
$200

香港島及觀塘線MTR交收
Tg:

放 人中之龍6 $200

收
GTA5 $180
NIER 中270

紅綠西鐵東涌線

放
Last of us remastered (US) $100

收
GTA5 $180
NIER 中270

紅綠西鐵東涌線

收 horizon 220

telegram

放 古惑狼 $230
綠色線
tg

放
人中0 280
人中極 230
Ghost recon 中文限定 150
Need for speed 100
bf 1 130
東鐵線/旺角/灣仔

放
三國志13 $200
觀塘線

放
人中之龍 6 180
火影忍者 終極風暴4 200
Uncharted: The Lost Legacy 220

全部中文版

放無夜國度2 日版 $350 有初回code

Telegram : leoon123

放 全中文
bio7 200
horizon zero + drive club buddle 300
人中6 170

收
until dawn 80

馬鐵 東鐵 交收

收

女神異聞錄5 中文 $250
火影 博人傳 $260
Gravity Rush 2 $230
人中之龍 0 中文版 $280
唔面交順豐到付

放horizon down $250

放:
加速世界vs刀劍神域 千年的黃昏 (冇初回code) $270
紅線

放機戰og中文 220

收
horizon zero dawn 220
NIER 250
兩隻一齊收500

telegram

屌 重新post想補返個收字點知又唔記得左

收:
女神異聞錄5 中文 $290
火影 博人傳 $260
Gravity Rush 2 $250
人中之龍 0 中文版 $280
唔面交順豐到付
寄付每隻Game +$25

放G Gen 中文 ＄250
尖沙咀／將軍澳沿線

放battlefront （star wars） 50

放watch dogs 2 $200
屯元天交收
Tg:wckmilk

放 horizon zero dawn + drive club bundle
$290

收Need for Speed $100

天水圍屯門元朗交收

放
just dance 2015 $100
Star War Battlefront $100
Biohazard 4 $140
The Evil Within $200
Dragon Age Inquisition $150

tg: alexbutw

收
- 巫師 3 The Witcher 3 Game of the year edition $200
- 尼爾 : 自動人形 Nier Automata $250

全部中文

綠線 / 藍田觀塘站優先
Tg :

放

Star ocean 5 中文 $130

收
尼爾 $250
女神異聞錄5 中文 $250
The last guardian 中文 $160
人中龍維新 $100

Tg:

收

尼爾 $250

TG:

放

蒼藍革命之女武神 中文 $200

收

女神異聞錄5 中文 $270

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

收 鐵拳7中文版$250

賣天命2 有code -360$ 荃灣交易
gtav 210$
tg：waiwai321

放
FF15 200
BF1 180
兩隻 350

tg: HL1011
綠色紫色線

放 Watch Dogs 2 中文版 $180

可加 100 換人中0 中文

放
World of Final Fantasy
中文 $200
TG: letyatgg

放 witcher3 goty 中文220
tg@chukjai

放Uncharted 4 中文 $200
uncharted the lost legacy中文連code $220
人中之龍6 中文 全新 230

放uncharted the lost legacy中文
$200

紅綠線交收
Tg:welbeck111

放uncharted lost legacy
$200
收nier
$260

藍 綠 紫 線
tg nickhkg

收
Overcooked $120
交收地點可議
tg: denny7

push

放uncharted the lost legacy中文（有code)
$200
荃灣站或大窩口交收
TG:

收 街霸5 $150
Gundam $200

收:
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
仲有其他舊game都可以睇下

Game換Game/放:
FF15(日英) $130
Witcher 3(中) $150
WOFF(中) $170
荃灣-葵芳/平郵

推

收海賊無雙中文版
200

有意2k17 但小弟無tg 請問總有咩方法可以聯絡巴打你

有意wwe但無tg請問總有無其他方法聯絡巴打你

自原來收

收
尼爾 中文 270
古惑狼 200
horizon 中文220
機戰 中文 280
gta v 中文 200
人中 極 180

荃灣線交收

收 機戰 OGMD 月之民 中文版 $150

tg:MeteorRay

放
仁王 250蚊
南昌站交收

仁王換Nier
港鐵 紅線/香港線/屯門線 中間位交收

放古惑狼$220
屯天元交收

放
人中之龍 6 170
Uncharted: The Lost Legacy (有code) 220

全部中文版

放nier $290

放
Uncharted 4 中文 $200
metal gear solid 5 英文 $100

OR 以上2隻game換Nier

收
nier 中文 $250

tg：
地點互就

收鐵拳7中文 $260

放
小小大星球3 $100
Star Wars Battlefront $50
屯元天交收

仁王正價唔係$249咋咩

放深夜迴 300

人中0 個價真係不跌反升

放
天命2 有code -350
Overwatch -250
Tg:

南昌站/深水埗站交收

放bf1 冇code 150hkd
大埔墟火車站交收
Tg: oninc123

放 天命2 冇 code 330
Tg: chak123123
東鐵站/馬鐵站交收

放
仁王 $200

TG: Markaz4

放

Fifa 17 $100

9成新

馬鐵/地鐵紅色線交收

請pm

出極2 就唔同講法

收GTA V $180
屯門元朗天水圍交收

放深夜迴 300
紅線交收

收GTAV 200

放darksoul 3 goty 280

地點盡就

放人中之龍6中文版$160
地點可議
TG:

收
Project Cars $120
將軍澳線交收

TG:

收djmax 300
東鐵/綠線

放

2k16 $50
fifa16 $50

觀塘/將軍澳線

放uncharted lost legacy $200
收nier $250

tg nickhkg
藍線 綠線 紫線

收gta v 200$
屯元天交收

放深夜迴 $300
紅線交收

收uncharted lost legacy $200
中文版
將軍澳站交收

放PS4 PES 2017

$109

太子至中環交收

收
Final fantasy 15
火影經典傳承
Tg我價錢 thanks

收 destiny2中文版 $340
藍 綠線
Tg:

收

Final fantasy 15 $300
火影經典傳承 $400

[url

收
Final fantasy 15 250
火影經典傳承 350

Thanks

Thanks 巴打 睇完個range覺得太高了 我寫埋收價now 你ok pm我 thanks

收
尼爾 中 260
古惑狼 200
horizon 中220
機戰 中 280
gta v 中 180
人中 極 中180

荃灣線交收

放

人中之龍0 中文 $280
人中之龍極 中文 $220

將軍澳線

收尼爾中文280

觀塘/港島線

tg: gunblader

放

人中之龍0 中文版
不議價 $340
西鐵線交收

收Tales of Berseria 緋夜傳奇 (中文版)
$200 觀塘線/上水站

收
Sleeping Dog中文 $150

銅鑼灣/黃大仙 交收

見人講兩講無乜街貨真係有人mark 340一隻二手

明買明賣無所謂

X那星！不如好意頭啲放888啦！

三國無雙 英傑傳 中文版
150蚊
tg
hilton2

喂 黎睇傻仔

340

藍田一手348

放人中之龍6中文版$160
地點盡就
TG:

靚價

放

人中之龍6 中文 $150 屯元天

telegram: dnlm347

收:
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
仲有其他舊game都可以睇下

Game換Game/放:
FF15(日英) $130
DQ hero 1(日) $50
Witcher 3(中) $150
WOFF(中) $170
荃灣-葵芳/平郵

收uncharted lost legacy $200
中文版 要有code
將軍澳站交收

佢玩過摸過隻碟係值錢d
其實可以再貴d

收
Sleeping Dog中文 $160
God of war 中文 $160

銅鑼灣/黃大仙 交收

放
Last of us 100
TOB 250
Tg

收Nier 2B 中英文版 $300

地點互就 THX

star war battlefront $50

放
仁王 $200
P5 $320

放
仁王 $200
P5 中文版 $320

放2k17
$100

已收 Thanks All

海賊無雙3中文版 $230
看門狗2中文版 $180
Brothers簡體中文英文 $120

平日觀塘至美孚站
過末可商議

放overcooked
$120

收
尼爾 中文 280
古惑狼 200
horizon 中文220
機戰 中文 280
gta v 中文 180
人中 極 180

另放
海賊無雙3 250 （買左兩星期）

荃灣線交收

收nier 250
放uncharted lost legacy 200

tg nickhkg

放

2k16 $30
fifa16 $30

觀塘/將軍澳線

藍線 紅線 綠線

放龍珠xv2 中文 $280
高達 versus 中文 $250
九龍灣交收

放高達世紀
290
如果馬鞍山交收就時間 再減10蚊

tg:derekwithpet

放
魔女與百騎兵2 (中) [有CODE] $200
新全哥爾夫 (中)[有CODE] $200
DOAX3 (中) $150
DOA5 LR (中) [連 3D面板板夾] $150
STAR WARS BATTLEFRONT (中) $50

荃灣 , 紅線交收

放
Fifa15 30 fifa 16 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2 250
2k17 kobe edition 150(得返紙盒同手掣貼)
古惑狼250
Gundam Venus繁中有code250
可議
屯元天交收

Tg:Yolof1boy

收
Nier 中英文版 $280
Persona 5 中文版 $280

放深夜迴 280
紅線交收

Tg

收魔界戰記5中文
火影經典傳承

2k 17
Fifa 17

每隻60 ,兩隻110

收:
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
仲有其他舊game都可以睇下

Game換Game/放:
DQ hero 1(日) $50
Witcher 3(中) $150
WOFF(中) $170
荃灣-葵芳/平郵

放
Biohazard 7 $200
One piece Burning Blood $170
最好大埔-粉嶺交收, 其他地方add我再傾

放

蒼藍革命之女武神 中文 $200

收

女神異聞錄5 中文 $270

尼爾 中文 $260

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

放無夜國度2 新月的新娘 日版 $330

Telegram : leoon123 有初回code

放
COD IW $120
人中6 $180
drive club $60

收nier 中文 280

tg：gunblader

drive club冇盒

放fifa 17 $70
star war battlefront $40

收人中之龍 極 $150

放

蒼藍革命之女武神 中文 $200

收

女神異聞錄5 中文 $290

尼爾 中文 $270

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

收女神異聞錄5 280$

放 gundam versus 250
日版 有code
東鐵綫

放 gundam versus 250
日版 有code

另收 nier 中 280

東鐵綫

已售

Nier 中文版 $300

太古站交收Thx

收Nier 中文版 $300

太古站交收Thx

放：
uncharted 4 $200
tomb raider definitie edition(英文版) $120
Sniper Elite 3 (ultimate Edition)歐版 $130

放

Nier 日版 $200

女神異聞錄5 日版 $200

仁王 $200

人中之龍 極 中文版 $170

The evil within中文版 $120

賣天命2 340$ 玩左陣 有code
tg：waiwai321
荃灣交易佳

放
全新人中0 日版 $200
Deadrising $120
地點互就 thanks

放FF15中文版 $250
天水圍交收

收overcooked $120
屯元天交收

放
PES2017 $50
Dirt4 $50

Telegram @jasonctc30

收gta v 中文
$200
屯元天交收

人中0 $150
清貨大減價?

人地有決心頂死 $340 放二手人中0 都唔得

放
街霸5 230

荃灣線

放人中之龍0 中 300
葵芳交收

放
Uncharted 4 $150

Tg:@ab1485

九龍灣站交收

放
人中之龍0 中文版 260
調景嶺交收

Tg:

放gundam vs$250

放Uncharted 4 中文 $200
uncharted the lost legacy中文連code $200

收人中之龍 極 $170

收P5
250 中環 旺角 交收
PM

放FIFA 17 $70

荃灣線交收

收 中文版ps4
海賊無雙三 200
Knack 2 200

信和都係150

放Pes17 $100

有冇人放Injustice2

賣 gundam versus $220
the division $100
元朗 天水圍交收

收
尼爾 中文 280
古惑狼 200
horizon 中文220
機戰 中文 280
gta v 中文 180
人中 極 180

荃灣線交收

放ff12 remaster 中文版 無code
$250

收

仁王 180
火影經典傳承 350

Thanks

放hitman $200
屯元天交收優先

放 destiny2連code $300
Pm

收P5中文 280
witcher 3 150
fallout 4 120
價錢可議
tg: nerusoqq
西鐵/綠色線

收Nier 中英文版 $300

地點互就 THX

放
fifa 17 $70
2k17 $70
lego marvel avengers 中 $130
J-stars+ $130

西鐵線
tg: ericabc0710

放
fifa 17 $70
2k17 $70
lego marvel avengers 中 $130
J-stars+ 中 $130

西鐵線
tg: ericabc0710

收
persona 5 $280

收街霸5中文 $200
港島線

放
人中之龍0 280 中
荃灣線交收

收2k 18

放
人中之龍0 中文 $260
東京幻都 中文 $200

綠線 紅磡

放
PES 2017 $100
真三國無雙7猛將傳 $180
PM

放
fifa 17 $70
2k17 $70 hold
lego marvel avengers 中 $130
J-stars+ 中 $130 hold

西鐵線
tg: ericabc0710

收PS4 WATCH DOG 2 中文版$100
TG :

放

尼爾 繁中 $320
人中0 繁中 $270
戰國無雙4-II 日版 $150

MTR藍／紫／綠沿線交收優先
可小議
TG:

放人龍0 400
呢度留TG比我～

收鐵拳7中文$260

放bio7 $200 何文田線交收
tg dunasss

放 古惑狼 220
Tg: htf214
港島線

Search唔到你
戰國無雙係唔係中文版？

收lost legacy 180
Hku站交收

放
World of Final Fantasy
中文 $190
TG: letyatgg

放戰國4 - 2 250
聽日交收屯元天

收 高達VS 250 , Gen 250 , 機戰og 200

全中文

fish

Tg:capfellaini

我見頭幾頁有個話咩中文＞200既

放人中之龍 6 $200
tg ：KenFMA

150係英文版，中文賣成三百幾

咁我冇打清楚 sor

收:
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
仲有其他舊game都可以睇下

Game換Game/放:
DQ hero 1(日) $50
Witcher 3(中) $150
FF世界(中) $170
荃灣-葵芳/平郵

突然間一堆人放人中0

玩爆咗咪放囉

放
Nier 尼爾中文 $300

放
緋夜傳奇 250
Tg: chung0109

放COD infinite war $150
the last of us : remastered $150
project car $100

放
Fifa15 30 fifa 16 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2 250
2k17 kobe edition 150(得返紙盒同手掣貼)
古惑狼250
Gundam Venus繁中有code250
可議
屯元天交收

Tg:@Fuckhairstylist

係！
放
Fifa15 30 fifa 16 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2 250
2k17 kobe edition 150(得返紙盒同手掣貼)
古惑狼250
Gundam Venus繁中有code250
可議
屯元天交收

Tg:@Fuckhairstylist

收rise of tomb raider 蘿拉 HKD 200

大埔交收

Thanks!

放
仁王 220

可再議

收destiny2 有code $320
最好紅/綠線交收

收尼爾 中文版 300

最好荃灣綫

放

人中之龍6 $170

全新未開封

西鐵綫交收

收 Winning post 8 2017

HKD $380

荃灣線沿線交收

放
人中之龍0 中文 $260
東京幻都 中文 $200
地球防衛軍4.1 $200

綠線 紅磡

Check tg

想要隻無雙，但點pm？

點pm你
TG我啦

放bio7 $200
tg dunasss

賣
destiny 2 中文 連code 連7日ps plus code $350
人龍0 中文 $250

收Dark Souls 3：The Fire Fade GOTY Edition
放fifa 16 $40, fifa 17 $80

TKO line 交收

有意TG

收古惑狼 ＄200
平日旺角交收
tg hoho823

收 gta5 $240

收 中文版
海賊無雙3 $200
Knack2 $200

放
The last of us remastered HKD 100

tg:

放

BF1 中文 $150 只限馬鐵線

高達 港版中文有CODE $260 或換中文NIER

放
Fifa15 30 fifa 16 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2 250
2k17 kobe edition 150(得返紙盒同手掣貼)
古惑狼220
Gundam Venus繁中有code250

可議
屯元天交收

Tg:@Fuckhairstylist

收 persona 5 中文版 $290

收rise of tomb raider
$200
荃灣線交收 tg @ivanyuu

收
尼爾 中文 280
古惑狼 200
horizon 中文220
機戰 中文 280
gta v 中文 180
人中 極 中 180

另放人中 0 中文 270
荃灣線交收

想收部500gb既ps4

要連手制 hdmi線既基本野

屯元天交收

有意tg

放
東京幻都 中文 $200
地球防衛軍4.1 $200
mafia $80

綠線 紅磡 平郵

放
GHOST RECON WILDLANDS $200
龍珠 異戰2 中文 $200

可換 Destiny2

屯天元 西鐵交收
tg:

收GTA V 220

TG:

放battlefield 1 130
Gundam versus 繁中冇code 200

星期一至五七點後東鐵線
七點半後九龍塘至柴灣

Tg luisgarciaaaa

2k17+fifa 17 200
tg:choi123

有冇巴打知二手dishonored 2 呢家咩價位到

收nba 2k18
$300
荃灣線

放 鐵拳7中文版 $280

放 for honor 120$

放全新黑色手製280，粉嶺交收
tg：talle0808

收 bloodborne the old hunter $200

放
gundam versus 日版有code 230
Gta5 230
Horizon 250
火影終極風暴4 英文版 200
ghost reacon 180
港島/旺角交收

收
2k18 300
destiny 2 300

賣天命2,有code 荃灣交易 330$
tg:waiwai321

放Uncharted 4 中文 $200
港島線/中環-旺角交收
TG: kh624

收街霸5, GTAV
$200@1

放
Fifa15 30 fifa 16 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2 250
2k17 kobe edition 150(得返紙盒同手掣貼)
古惑狼220
Gundam Venus繁中有code250

全要800
可議
屯元天交收

Tg:Fuckmyselfar

放
gundam versus 日版冇CODE $200
火影4 日版 $150
人中6 中文 $120

全收$400

TG: nccc21

收
中文版 fate/extella $250

放
knack $80

收
戰國無雙4-2 $180

Tg:

放Unchated the lost legacy
200 大圍交收

[quote][quote]放
gundam versus 日版冇CODE $200
火影4 日版 $150
人中6 中文 $120

全HOLD 唔該晒

knack 係中文?

放
人中6 $150
尼爾 $300
dj max $330

屯天元交收

收 persona 5 中文 290$

收 尼爾 自動人形 中文 280

東鐵綫

prey 中文 260

tg:reddigimon

放 天命2 $320
太古，西灣河交收
超新淨

放
Gundam versus 普通版 $230
NBA 2K17 $80
長沙灣 MTR 交收

係呀

放 天命2 $350 齊code
冇時間玩 ，玩左一個鐘都冇，99%new
港島藍線交收交收

收 機戰OGMD 中文版 $150

Tg: MeteorRay

日文渣ga, 求成全睇戲情

收overcooked
$110
觀塘線交收

收
GTA V 中文 $200
Dark soul 3 dlc 中文 $220

放 uncharted lost legacy
紅藍線交收

Tg: mk18mod1

收:
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
仲有其他舊game都可以睇下

Game換Game/放:
DQ hero 1(日) $50
WOFF(中) $170
荃灣-葵芳/平郵

放全民golf ps4
200

tg

收
尼爾 中文 280
古惑狼 200
horizon 中文220
機戰v 中文 280
gta v 中文 180
人中 極 中 180

荃灣線交收

收戰國無雙真田丸- $250
GTA V-200

放

FF15中文版 $250
2K17 $70
人中之龍0 中文版 $280 /

可以交換/加錢換nier 中文版
屯元天交收

放star wars battlefront $60

港島/南港島/將軍澳線交收
TG: HyperEggman

人中之龍 0 中文 210
人中之龍 6 中文 220
地平線:期待黎明 210

放

放

尼爾 繁中 $300
人中0 繁中 $270
戰國無雙4-II 日版 $150

MTR藍／紫／綠沿線交收優先
可小議
TG:

想問下秋葉脱2 中文
依家大約要幾錢先收到

收
destiny2 $320
即日天水圍交收

人中6貴過人中0係咩玩法？？

Sold

放仁王 未玩過 拆包裝 有code $300 請PM

突然間咁多人中0嘅，係咪就有特價??

收
菲莉絲的鍊金工房 中 200
緋夜傳奇 Tales of Berseria 中 $200
DJMAX RESPECT $250
荃灣, 尖咀, 樂富, 寶琳佳/其他地點時間另議
tg: mmmmmru

收
gundam versus 繁中版有code $200
nba 2k18 $300

收 2k18 $300

收over cooked 100

收
gundam versus 繁中版有code $200
nba 2k18 $300
Horizon Zero Dawn $220

放star war battlefront $50
fifa 17 $60
一齊買$100

收 persona 5 中文 280$
可小議

GTA5加80換2k18

收
尼爾中文版$280
mk交收，留電話

放
No man sky $120
The order 1886 $80
Gundam breaker 3 $170
Farcry primal $120
second son $80
rainbow 6 $120
全部中文版
南昌交收
tg:charlieis

放
Fifa15 30 fifa 16 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2中文版 250
2k17 kobe edition 150(得返紙盒同手掣貼)
古惑狼220
Gundam Venus繁中有code250

全要800
可議
屯元天交收

Tg:Fuckmyselfar

放
Overwatch -230

收
Gta v-$200
Tg:

南昌站/深水埗站交收

收gundam vs 250$ 有code 時間地點互就

放
the uncharted 4 英文版 (唔知有冇中文) 200

收

三國志13威力加強版 （中文） $300
菲莉絲的鍊金工房 （中文） $210
GTA 5 $210
NIER $270

將軍澳線／觀塘線／荃灣線 交收
tg:

收龍珠xv2 $230.
Tg:funbbg

賣
仁王 $200
P5 $300

西鐵線交收 thx

放

FF15中文版 $250
2K17 $70

人中之龍0 中文版 $280 /
可以交換/加錢換nier 中文版
西鐵線

放
FF15 日英DELUXE版 150
TG:LIHKG44

馬鞍山,九龍灣交收

放
Fifa15 30 fifa 16 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2中文版 250
2k17 kobe edition 150(得返紙盒同手掣貼)
古惑狼220
Gundam Venus繁中有code250

全要800
可議
屯元天交收

放 東京幻都 中文版 $180

大圍太古交收。

放

蒼藍革命之女武神 中文 $180

收

女神異聞錄5 中文 $280

尼爾 中文 $270

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

放
人中之龍6 中文
180
可小義

放
仁王$200
人中6 $150
觀塘綫

tg:Aah12321

收龍珠xv2 $230

放bio7 $200

收古惑狼 $200
馬鞍山將軍澳銅鑼灣交收

放hitman $180

收一隻gta5 $200

單唔單放gundam ?

@cforcow 上水未 ？

收
人中0 260
overcook 120
djmax 300

地方 上水大埔大學 或者再傾下

放古惑狼 220
紅綠線交收
Tg

收

三國志13威力加強版 （中文） $320
菲莉絲的鍊金工房 （中文） $210
GTA 5 $210
NIER $270

將軍澳線／觀塘線 交收
tg:

已hold

放

蒼藍革命之女武神 中文 $180

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

賣
天命2 中文
連code 連7日ps plus code

收NBA 2K18 $300
放BF1 $150

天水圍屯門元朗交收

放全民golf 160

放ps4 1006厚機（操作正常）$900
有意tg:davechoi

收小小大星球3 $90

荃灣綫交收

放
2K17 80
BF1 180
人中6 150

銅鑼灣以東交收

收小小大星球3 90
古惑狼 200

300全收

東鐵/綠線

Pes2018換天命2
有意tg:davechoi

放
東京幻都 中文 $180
GTA v $230
The evil within 英文 $120
地球防衛軍 4.1 日文 $220
Little Big Planet $100

紅磡 綠線 郵寄

放

進擊的巨人 中文版 $160
Uncharted Lost Legacy $200
Uncharted Nathan Drake Collection $130

兩隻Uncharted一齊買就$320

觀塘線 將軍澳線 港島線 交收

收
機戰v 180
the lost of us 120
高達ver 中文 200
啱啱買咗ps4無耐 無留意開Game嘅價錢 如果價錢唔啱你又想放 TG傾價錢
TG:HFUNSONK

收
小小大星球 100
灣仔交收

http//

放
東京幻都 中文 $180
GTA v $230
The evil within 英文 $120
地球防衛軍 4.1 日文 $220
Little Big Planet hold

紅磡 綠線 郵寄

收

三國志13威力加強版 （中文） $320
菲莉絲的鍊金工房 （中文） $210
GTA 5 $210
NIER $290

將軍澳線／觀塘線 交收
tg:

prey 中文 250
海王星 日文 120

tg:reddigimon

放 last guardian, metal gear 5, witcher 3 普通版

tg: killerjo_bb

each 150$

放
機戰V 中文 $320
Fate extella 中文 $280

大埔太和大學交收

放

尼爾 繁中 $300 hold
人中0 繁中 $270
戰國無雙4-II 日版 $150

MTR藍／紫／綠沿線交收優先
可小議
TG:

放lego marvel $120
或者換overcook/ little big planet

tg:

收
地球防衛軍4.1 $120
收3隻

收

GTA V 中文版 $200

西鐵沿綫

Tg:

收gta 5 200
將軍澳線
tg: gl1989

]收
中文版 fate/extella $250

收Horizon $240
觀塘線 將軍澳線

until dawn $100

tg: killerjo_bb

收小小大星球3 $100

荃灣綫交收

收
地球防衛軍4.1 $150
收3隻

放pes 2018 $320
有意tg:davechoi

放 nier中文版 300

觀塘線

想用destiny 2 有code 換 uncharted the lost legacy 中文有code + 120元
可議

綠線交收

放

尼爾 繁中 $300 hold
人中0 繁中 $270 hold
戰國無雙4-II 日版 $150
高達versus 繁中 $270
MTR藍／紫／綠沿線交收優先
可小議
TG:

高達Versus 日版 無code $300
Hori 靜音Joystick $1100

全要收$1200

荃灣線交收

約左今日南昌交收戰國無雙4-2 既巴打
Tg壞sever 我tg 係mangochan 個位
係咪照六點半？

約咗一陣九龍塘5半交收 尼爾 既Lee henry巴打
Telegram壞咗
一陣到又一城閘口等
Email:t37k37_123@yahoo.com.hk

Kenny 7.30 人中6巴 照到？

gravity rush 做緊3折了

tg: Mikatsuki726

想問下shadow tactics二手大概幾錢?

放uncharted collection $100
uncharted 4 $190
tomb raider 1 $120
生化危機 啟示2 $100
tearaway $150

屯天交收，或可mk

各巴打
今日數位版有新特價
可以去睇下

until dawn $100
metal gear 5 日版 $150

放280gundam versus 港版有code

直接收可以？ 可tg:davechoi

放

FF15中文版 $250
2K17 $70
人中之龍0 中文版 $280 /
可以交換/加錢換nier 中文版
西鐵線

收 菲莉絲的鍊金工房 $220
tg: Sickspider

放
人中 0 極 6 全中 $650
東京幻都 中 $150
The last of us $130
Gundam versus行 $250
機戰og中 $220

全要$1300
Telegram schsch524

收
尼爾 中文 280
古惑狼 200
horizon 中文220
機戰 中文 280
gta v 中文 180

另放人中 0 中文 280 可換尼爾
荃灣線交收

放
海賊無雙 $250
NBA 2K17 $80

放

FF15中文版 $250
2K17 $70 (Hold)
人中之龍0 中文版 $280 /
可以交換/加錢換nier 中文版
西鐵線

放

進擊的巨人 中文版 $160
Uncharted Lost Legacy $200
Uncharted Nathan Drake Collection $100

兩隻Uncharted一齊買就$290

觀塘線 將軍澳線 港島線 交收

放 尼爾 中文版 $300
荃灣交收

收古惑狼 $200
旺角交收

tg hoho823

放witcher 年度版原盒買番黎無開過 有意tg ggwp1234

放
destiny2 $340 有code有CAYDE-6

收
Uncharted Lost Legacy $200 可補差價互換

tg:

放fifa17 $60
star war battlefront$50
一齊買$100

收2k18 $300
放BF1 $150

天水圍屯門元朗交收

放
仁王 $200
FINAL FANTASY TYPE-0 中文 $150
Valkyria Chronicles Remastered 中文 $150
Gods Eater 2 中文 $200
METAL GEAR SOLID V: THE PHANTOM PAIN 中文 $150

另外想放 PS3 閃1,閃2 冇人要我就掉

放
destiny2 $320 有code

換
Uncharted Lost Legacy + 120 補差價

放
仁王 $180
Fifa17 $60
人中6 $130

Tg:

收
火影忍者疾風傳 終極風暴4中文版 $200
觀塘/沙田交收

放
Uncharted 4 中英文版 $190
交收地點盡就 藍紅綠紫線優先
TG: kh624

放

Bio shock $150
Metal gear $80
Fallout 4 $150
Shadow of mordor $150
街霸5 $150

油尖旺佐敦站交收／互夾

放
Fifa15 30 fifa 16 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2中文版 250
2k17 kobe edition 150(得返紙盒同手掣貼)
古惑狼220
Gundam Venus繁中有code250(已放)

全要800
可議
屯元天交收

放 仁王180

放

FF15中文版 $250 Hold
2K17 $70 (Hold)
人中之龍0 中文版 $280 /
可以交換/加錢換nier 中文版
西鐵線

放

尼爾 繁中 $300 sold
人中0 繁中 $270 hold

戰國無雙4-II 日版 $150
高達versus 繁中 $260

MTR藍／紫／綠沿線交收優先
可小議

TG:

放全新黑色手製260 粉嶺交收
tg：talle0808

高達Versus 日版 無code $250
Hori 靜音Joystick $1000

荃灣線交收

tg: Mikatsuki726

放
人中之龍6 180
Uncharted: the lost legacy (有code) 220

放 天命2 destiny 2 $330 齊code
冇時間玩 ，玩左一個鐘都冇，99%new
港島藍線交收交收

放PERSONA 5 繁中 290

港島線交收

高達Versus 日版 無code $250
Hori 靜音Joystick $1000

荃灣線交收

收仁王 中文 $180
放工時間九龍灣交收
tg: MC_Ts

放
destiny2 $340 有code有CAYDE-6
uncharted 4 $200
horizon $220

tg:

放Gundam Versus（日版）連code
$250
觀塘綫交收

收人中0 中文＄250
Tg hoho823
盡量平日旺角交收

放gundam versus 繁中有code $250

西鐵/荃灣交收

tg: yeungch

收 仁王 $180

TG:

放人中之龍6中文版$150
西鐵綫，東鐵綫，觀塘綫交收
TG:

放gundam versus$250(中文版)

溫馨提示各位巴打
人中極 中 跌到 148

放GTAV
$230

放古惑狼 220

觀塘

放
Watch dog 2 170
Mafia 80
全要230
觀塘至太古沿線

放
Gundam Versus 中文 冇code $250
Overwatch $200
旺角站 或 銅鑼灣以西交收
TG: ps4game123

收2K18 300 粉嶺上水
TG lifeisnotthateasy

放knack $60
旺角或葵芳交收
tg hoho823

收
overcooked $100

放仁王 220

TG:

收天命2 要齊code $300
有意tg:davechoi

收 菲莉絲的鍊金工房 $270
tg: Sickspider

收nier 280
紅色線交收

放
FF15 中文 250
荃灣線交收

放
勇者鬥惡龍11 $320
Tg mspgreen

收rainbow six $120

放fifa17 $70

telegram: LIHKGFIFA

放 全新 watch dog 2 中文版
250
買左無開過

中環/紅色線/西鐵線交收

放
ghost recon $220

放天命2 齊code $320
鑽石山交收
有意tg

放
260 gundam versus 港版有code

放The last of us $150
Mk 站交收
tg hoho823

放小小大星球3中文 100
機戰OG中文 220
telegram hiltihstrm16

放
天命2 連code $320
銅鑼灣交收

收overcooked 100

收人中之龍0中文版＄210
旺角或葵芳交收

放天命2有code 310
沙田馬鐵交收

prey 中文版 220
海王星 日文 100

tg:reddigimon

放
Cities skyline $200

放

The Last of us $140
送Second son

可換Little Nightmares / 加$40 UNCHARTED 4

收p5 300
last of us 100
witcher3 200
gta v 200
全要中文
tg nersoqq

放
destiny2 $330 連code有CAYDE-6
uncharted 4 $200
horizon $230
大埔或東鐵線交收
tg:

我放p5 但tg add 唔到你

你揾我

收 persona 5 中文版 300

收
尼爾 中文 280
古惑狼 200
horizon 中文220
機戰 中文 280
gta v 中文 180

另放
FF15 中 230
荃灣線交收

放

FF15中文版 $250
人中之龍0 中文版 $280 /
可以交換/加錢換nier 中文版
屯元天

放天命2 有code 300沙田 馬鐵交收

放機戰v中文 無曲 $320

Tg:ttzho

收 destiny2 with code $310 寶林站
Tg lihkgps4player

放
uncharted 4 中文 $200
metal gear solid 5 英文 $100

TG: auwhing
銅鑼灣站至觀塘站交收

放fifa17 70
2k17 70
Pes2017 70
東鐵綫交收
Tg kkk369

放:
Ghost recon 190
nb2k17 80

放
Fifa15 30 fifa 16 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2中文版 250
2k17 kobe edition 150(得返紙盒同手掣貼)
古惑狼220
Gundam Venus繁中有code250(已放)

可議
屯元天交收